屌奶星，好想入「字節跳動」公司做野

‘抖音’母企攻港金融：招聘 屬「港漂」限定，本地人免問

肯定好高人工啦
我係中國人呀屌

個cv要好靚先會有獵頭公司搵
這些機會

同志...三千塊幫我含一個月

可以有海量大陸妹食

一齊玩抖音

熱時份工做得唔開心？點解要轉工

太少女了

上個月份人工仲未比我 會開心？

D女條條有仔 我做來把撚？

好彩我係新移民

問樓主，你答咩嗲

洗吾洗甘串？

屌
好撚葡萄

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人陪佢

蓋清入去做高層？

平機會做嘢未?

認真有好多香港人做

唔通中女好？

可以咁樣？